Lady Catherine zelf zegt dat er in plaats van echte schoonheid, missen de Bourgh is veruit superieur aan de handsomest van haar geslacht, omdat er in haar functies waarmee de jongedame van distinguished geboren.
Ze is helaas van een ziekelijk grondwet heeft kunnen maken dat de vooruitgang in vele verwezenlijkingen maar ze kon niet anders mislukt, zo is mij verteld door de vrouw die haar superintended onderwijs en wie nog verblijft.
Maar ze is heel gemoedelijk en vaak condescends te rijden met mijn nederige stulpje in haar kleine phaeton en pony's."
"heeft ze gepresenteerd?
Ik kan mij niet herinneren dat haar naam onder de dames aan het hof."
"haar onverschillig staat van gezondheid helaas voorkomt dat het kind in de stad; en dat betekent, zoals ik vertelde Lady Catherine één dag werd ontnomen het Britse Hof van haar helderste ornament.
Haar la Marquise leek tevreden met het idee; en men zou kunnen zeggen dat ik ben blij telkens te bieden die kleine tere complimenten die altijd de dames.
Ik heb meer dan eens geobserveerd bij Lady Catherine, dat haar charmante dochter leek born to be a duchess en dat de meest verheven rang, in plaats van haar gevolg, zou die versierd is met haar.
Dit soort kleine dingen die u haar la Marquise, en het is een soort aandacht dat ik zwanger ben van valsche munt gebonden te betalen."
"u zeer goed," zei Mr. Bennet, "en het is gelukkig voor u dat u over het talent van flatteuze met lekkernij.
